hit and run hit and run hit and run hit and run hit and run

hit and run hit and run hit and run hit and run hit and run hit and run hit and run hit and run

諗下過往一個月，拉咗幾多人。
唔該，情勢唔多對路，就散啦好無呀。
唔想再俾人拉啦。。。

我地目標係政權同中共，唔好變咗focus日日打狗，忘記初衷，please

hit and run

光復香港，時代革命

好高興我可以在香港出世
我哋有非常和平嘅示威者
就算主張衝擊的同伴 亦都非常克制
收到各式各樣武器攻擊，只保持最低的武力
我哋之所以同大陸人唔同
因為我哋畀佢哋 尊重別人 互相照應 局內攻堅
局外支援 眾籌登報 法律支援 連儂宣傳 守護被打

千萬不要令世界相信我們就是暴徒 暴徒和暴政 這名字應該留給敵人

無論 對與錯 別人如何看香港人
7月21號之後，我發現我永遠都會留在香港
與你們一起 你會是我的光榮

。

清場前走 唔洗留戀

Hit and run

push

Tko ps 義士散水，新聞剛剛報導將會驅散

hit and run
光復香港 時代革命